部電腦今日 成日無啦啦無畫面

部電腦今日唔知咩事， 上上下網就冇曬畫面， 打機又係咁， 但睇返部電腦全部都有著， 只係隻mon 話無訊號
今日重開機幾次隔冇耐又係咁大家知咩事嗎！ 我頂有黎冇畫面 thank you大家